\documentclass[french,12pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{graphicx}


\begin{document}
	\title{Functional data analysis applied to neurology}
	\author{Clément Bonvoisin, Pierre Ludmann}
	\date{30 juin 2014}
	\maketitle

	\begin{abstract}
  
Il s'agit de segmenter des signaux de marche,
dans le cadre d'une collaboration du CMLA (ENS Cachan) et Cognac-G (Paris V).
%Quels sont les travaux déjà accomplis dans ce domaine dans le monde?

On propose donc ici des algorithmes pour détecter des ruptures.
Cela permet en aval aux médecins de mieux étudier les différentes régimes de marche.
Un algorithme efficace et rapide semble encore manquer.

Si la détection d'un unique changement trouve des implémentations reconnues,
on a cherché à généraliser à de multiples ruptures.
Aussi on a changé le paramètre de décision : on exige un nombre précis de résultats plutôt qu'un seuil de détection.

Malgré de fortes hypothèses de travail,
on obtient des résultats statisfaisants sur des signaux réels et synthétiques
bien que des améliorations restes possibles.

Son utilisation doit faire place à un apprentissage sur les segments de régime obtenus.
	
	\end{abstract}

	\tableofcontents

	\chapter{Introduction au problème}
	
	\chapter{Algorithme CUSUM : résolution du cas d'une seule rupture}
	
	\chapter{Cas de plusieurs ruptures : implémentation dichotomique}
	
	\chapter{Cas de plusieurs ruptures : implémentation par fenêtres}
	
	\chapter{Évaluation des performances}
	
	\chapter{Conclusion}
\end{document}
